# Hola! Es Spicer!

Чтобы бороздить просторы космоса на борту спайсера нужно:

- установить руби версии 2.4.2 ([для швиндовс](https://rubyinstaller.org/downloads/))

- а потом въебать в командной строке (лучше в терминале MinGW, котоый устанавливается рубиинсталлером)

```bash
# тру баш, но и в комнадной строке почти так же
cd /path/to/spicer
gem install bundler
bundle install

# PowerShell *autistic screeching*
Change-Location /pat...
# just kidding
```

- а теперь пришло время бороздить просторы дичи

```
# in spicer's directory
ruby geimu.rb
# or
geimu.rb
# если руби установился fajne, то можно даже тупо даблкликать скрипт
```


> P.S. Я сам в ахуе как мне удалось писать эту дичь со столь невозмутимым и серьезным лицом, что чувак, подойдя ко мне с видом, будто хочет задать вопрос, решил меня не отвлекать от столь важного дела